曹永廉被指 撐警奀星, 疑發爛渣當街鬧人

2019年12月26日
【廣告商割席】曹永廉遊泰對號入座「撐警奀星」 疑發爛渣當街鬧人

林鄭月娥在反送中運動中，完美示範如何漠視港人民意，縱容克警濫暴，爆出不少「警謊」語錄，克警在各區放TG放題，把香港變成「二噁英之城」，勞工及福利局局長羅致光指無收到報告，催淚煙致身體受嚴重影響，稱燒烤釋出的二噁英比催淚煙更高！

曾出言「黃屍食屎」的曹永廉，日前舉家去警總撐警送暖，被網民鬧爆，同時多間公司爭相發出聲明與他割席，他仍堅稱曾合作過的商戶對他很好，目前曹永廉疑沒工開，攜妻到泰國旅行。

潘小濤今日在FB轉發一個「醜到泰國」的post，事緣曹永廉和老婆姜依蘭在逛街時遇到兩位港人，當時該兩名港人講：「嗰個唔知乜嘢名嘅藝人之前撐警，後來被廣告商割席。」曹永廉與姜依蘭聽到即破口大罵她們，更影下她們的照片，網民批評：「這種偽人良心何在？帶着兩個仔面前破口大罵，就係一個好榜樣！醜出香港！」

結果，兩位港人遭藍絲轉發她們的照片，被曲解成「撐警嘅曹永廉喺泰國玩，遭上香港『曱甴』，兩隻『曱甴』當街鬧曹永廉。今時今日作為警察冇咩做到，窮到得番個手機網絡，啱聽嘅推一推（已FC）。」一眾藍絲亦在FB及微博出post抹黑。

邊個黎？ 無人識

兩位港人被批鬥

兩個港人講既成句都係事實陳述
作為藍絲做得出 做乜要發脾氣？

撐警奀星

咁係事實

垃圾

who

當時該兩名港人講：「嗰個唔知乜嘢名嘅藝人之前撐警，後來被廣告商割席。」

事實黎

已FC
同有啲連登仔一樣，亂咁用已FC

為咗搵錢咩都肯做嘅垃圾
無討論價值

窮到只能去泰國

人地都唔記得你個名 你都要屌人

撐警奀星 呢個名應該會跟佢一世

咁真係唔識佢咩名

fact

仲要擺上藍屍group咁賤格

佢都算知名奀星，幅相入面我剩係識佢同幾個警曱
其他真係路人曱乙丙

有邊隻字係錯？

無人想知，拉

間中輕鬆笑下, 無所謂

班二打六點叫得落做星呀連奀星都唔係啦
叫返做演員 戲子 電視從業員算啦

根本就係
同樣其他奶共偽人都可以如法炮製
求其po藍屍黑警資料
再看圖作文
Po係藍屍磚孽
諗起都扯扯哋

姜依蘭
杜依蘭
同樣叫依蘭
老公差咁遠

我喎

窮遊泰國

做咩罵人呀 支持警察天公地道
只係咁多人支持 一時間記唔起你個名姐
你地仲要成班十幾個人去支持
點記得哂呀

又一改壞名既實例
永廉，永遠都咁廉價

咁你真係撐警奀星嘛

守門員

姜永廉就識

曹查理就識

奀星

曹永廉同禮義廉一樣
都係無恥

曹查理比曹永廉著名N倍

死歪星 照顧好d仔女 小心比天收

比曹廉鬧完
跟著都係唔佢係邊個

請不要影衰垃圾，垃圾有用過佢好多

有無人幫佢改做舉兩隻中指

識佢老母咩，傻仔一個

講事實又發爛渣

俾人鬧仲要send 人出去藍絲group
抵你個仆街無飯開 番大陸食草啦

講事實都俾佢鬧玻璃心

搞到失業

撐得警預就左啦

如果唔係因為木鹿大王個post 我都唔識佢🤥

事實嚟㗎喎 呢句嘢都冇攻治立場 咁都發爛渣真係藍絲特質 撐警奀星

睇樣可能會認到，但講名真係隨時up唔出

咪撚再叫佢奀星啦，奀又何來星呀
垃圾偽人咪得囉

淨低嗰班行過可能望都望唔到

話佢係撐警奀星即係話佢有少少少少知名度啦
仲想點

真心係咪演太監果個？

成世人最紅係依家

咁佢真係奀星嘛，有咩錯

哦~~ 姓曹個個唔知咩咩呀嗎 專拍tvb d垃圾做公公個個呀嗎

幾個月多左咁多人識你 執到啦

曹永廉?
咩黎架? 食得架?

永廉 Cheap forever

奀星

話你呀

撐警同奀星都係事實喎
你嬲人話你撐警定奀星先

兩億港人好慘

反擊啦，依家比藍屍掉轉黎講

唔係高登iq題捧紅佢，佢一早收皮啦

冇人識呀你而家
人撐警你撐警
屌你老母

講事實又發爛渣 有講錯你咩奀星？

係茄喱啡我都係近呢兩年先知佢全名

大家rap得咁開心
不如我地再rap多一次丫

嗰個唔知乜嘢名嘅藝人之前撐警，後來被廣告商割席。

講事實姐公公
咁都玻璃心呀
同班支那賤畜一樣

因為直線抽擊到佢地粒玻璃心
對號入座被抽擊呢家野真係好柒

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

其實我到今日 都剩係停留係點解曹操唔係貪官既認知
究竟曹永廉係邊撚個

講事實都發爛渣 叫佢曹生會唔會打人

無人識你呀

好似老馮人地一定識佢，日日做垃圾cctvb啲節目就以為自己係國際名人咁，同好似咩勁廢一樣

撐警藝人

呢個 title 真係勁 on9

係泰國直接打鳩佢老味啦,一定冇仇報

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

起哂啲藍屍底

邊個鬧過
批鬥返佢

私了呢D仆街啦 社會垃圾曹永廉

我宣布曹咩廉已取代勁廢成為連登第一恥笑對象

講事實又唔得，同港共一樣，所以咪撐警囉

撑警奀星，但係對模範父母，
恭喜曹某外父外母!

泰國有冇肖像權？
有嘅當時可以報警

笑撚死

rap talk三字經嗰條傻鳩呀嘛

bingo

撐警奀星！

公道啲講，而家少咗好多已fc撚

少數派又玻璃心

事實上真係撐警奀星po

我都唔知邊個

唱三字經啦死柒頭

撈咁多年都撈唔起 仲要比蕭正楠食住 抵撚死

d藍屍真係笑撚柒死我，講中就發癲

咁唯有放返佢兩個仔上網比佢d同學仔認識下佢地啦

做到精神壓逼效果

曹永Cheap

講事實又關你死奶狗撚咩事呀 曹永恥

Who?

想刷存在感？

冇開名(唔記得咩名)
咁都對號入座

唔通話你巨星咩 到時你咪又係話人串鳩你

三字經

又廢又做藍屍又想食愚落圈飯又冇EQ

走去大陸唔好返香港啦好心

成50幾歲人
成日比後生過自己既藝人恥笑
真係幾失敗下

咁你係奀星
你係撐警

有咩問題?
be proud of yourself

吳家樂係唔係同佢同期？
人地就泊到大碼頭，冇得拍今日vip都唔洗憂

生左仔未？小心生個弱能仔

咁佢真係撐警奀星丫嘛

唔好咁啦
佢已經係上次張相入面最出名嗰個黎

係我做廣告就揾兩位做代言人

振美同江狗都出名過班奀星
根本就係班奀星靠振美同江狗想上位

又唔好咁講
一來泰國可以玩得好貴
二來好多手足都好窮

咁係歪星

佢唔係以為自己係巨星下嘩

太監黎姐，不用理會

who?

老實講

嗰兩個認到你
都算係咁

而我不知道誰是曹永廉

屌 個Who呢

講真話又嬲,唔通叫佢撐警紅星?佢受得起咩
睇下自己咩地位先啦

以後曹XX個代號就叫撐警奀星，佢咁唔鍾意，就要個名跟佢一世

事實

貴有貴玩 平有平玩姐

佢住大埔邊度？

扮基佬個個呀嗎都幾奀下

問都廢事問
慳返啖氣

咁事實上佢做太監又真係好鬼死似嘅，直情真嘅一樣

大家係咪應該叫佢做撐警閹人

冇改錯名, 永遠廉價

莊思明隻牛油狗 都係

呢條友而家出親SHOW都要扮太監
五十幾歲人...唔知D仔女點睇佢

星?邊度有星呀?

呢啲叫藝員

7撚到

邊撚個？

嬲咩啫 下世努力囉

佢既演藝生涯高峰係咪扮守門員同rap talk 三字經？

告急！德國 「馬格尼茨基法案」 (上個禮拜簽咗嘅係「制止警察暴力」) 仲有3日咋, 現在還未夠1.5萬人(要5萬)，急急急，快簽！

附教學:

好多人唔知道同之前嗰個 99604 (制止警察暴力) 唔一樣，今次係直接 馬格尼茨基法案 99914。發po嘅源頭冇諗到兩個petition時間太近，需要澄清，所以好多人以爲上個禮拜簽咗。

永廉
Cheap forever

見到曹永廉個弱智樣就想嘔

話你撐警無講錯 話你係奀星更加無講錯
發爛渣做乜

垃圾返大灣區啦

咁岩又真係見到佢
但見到都係醒唔起叫乜名

eq咁低

試下叫佢撐警紅星囉
可能仲心酸
最紅係曹永廉喇真係

做左咁多年都仲係二打六 劇又唔得 仲要無品 低你一世做二打六

抵撚死 唔怪得知上唔到位

係咪去泰國call g

邊撚個曹永廉？係咪太監？

Always cheap

真係抵呢啲下等物種一世都紅唔起

奀星曹永廉都唔洗旨意上支那國發展 做支翠台地底泥過活囉

不如叫佢一家人同劉SIR開契兄弟檔返上去啦
搵食啫, 咪自己屈就下

覺得佢唔算好奀 起碼我仲up到名 但見佢咁樣真係笑撚到仆街

陳偉霆2.0

以後佢個名叫「撐警奀星」
見到佢大叫「喂，撐警奀星」

呢幾個連登仔黎
Btw 「諗起靠個女上位個個」

人一藍 腦便殘

傻閪中年垃圾

佢應該係嬲叫佢奀星
佢愈嬲就愈要叫

其實都未必講佢

不過兩公婆崩口人忌崩口碗

奀星奀星奀星
講幾多次都得

CapTV

又話叫人手下留情

支那曱甴。